{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055864",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=65214&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안동더스터닝풀빌라"
    },
    "text": "我が宿は一軒家でプライベートに室内プールを利用できる空間をご提供します。 周辺には河回村、屏山書院、芙蓉台など様々な観光地が位置しています。 入室は6時から可能で、退室は2時までです。 無料Wi-Fiを提供しており、すべての客室は禁煙です。 送迎は不可能です。 客室をご紹介しますと、個別プールとスパのあるSTORY客室をご提供します。 プールはぬるま湯で利用料は無料です。 また、バーベキュー施設をご利用いただけますが、遠赤外線グリルをご利用ください。 4名様基準で0,000ウォンでご使用いただけます。 入室人数は最大限度を超えると入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 ペットは出入りできません。 宿泊施設のイメージは実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。 客室内では火災危険物質は使用できず、ゴミは分別して指定された場所に捨ててください。 上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズンには一部の客室料金が変動することがあり、プールの運営は天候や状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設の利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は6時から可能で、退室は2時までです。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設には無料Wi-Fiがありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しております。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設への送迎は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、送迎は不可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設にペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、ペットは出入りできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の客室はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "個別プールとスパのあるSTORY客室をご提供しております。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のプールは何度の温度ですか？",
            "answer": "プールはぬるま湯で利用料は無料です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設でバーベキューをすることはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設をご利用いただけますが、遠赤外線グリルをご利用ください。4名様基準で0,000ウォンでご使用いただけます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の入室人数に制限はありますか？",
            "answer": "入室人数は最大限度を超えると入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のイメージと実際の施設は同じですか？",
            "answer": "宿泊施設のイメージは実際と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設で火災危険物質を使用することはできますか？",
            "answer": "客室内では火災危険物質は使用できません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のゴミの処理方法はどうなっていますか？",
            "answer": "ゴミは分別して指定された場所に捨ててください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の料金は変動しますか？",
            "answer": "上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズンには一部の客室料金が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設のプールの運営はどのように行われますか？",
            "answer": "プールの運営は天候や状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 352,
        "QA": 503
    }
}